Afin de nous aider lors de l'implémentation, nous avons fait une ébauche de l'interface graphique que nous avons conçue simple, mais allant à l'essentiel.\bigskip

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[width=16cm]{gui.png}
\caption{\textit{\color{gris1}{Ébauche de l'interface utilisateur}}}
\end{center}
\end{figure}
